(求救）信貸評級得E 過唔過到銀行background check?

小弟之前試過遲還卡數 有一段時間淨係還min pay 又借過財仔(有準時還) 會唔會過唔到background check

好似每間fi都會有d唔同
而且E雖然唔係好但其實都未算好差
不過如果你成日check自己tu會降級

你最後過到嗎
我一樣情況 但財仔未還曬